垃圾比賽用垃圾球證

紅左美斯無得爭神射手

小花迷等到最尾場季軍戰終於搵到地方出氣
今次終於唔洗話教練話阿古路話戴巴拿
黑哨可恥 搞到數據上帝拎唔到神射手